唔開心

想喊又喊唔出

想嘔

唔開心已經好慘 唔想你無人應。

大壓力

點解大壓力吖

番工唔識做

正 爽 你唔開心我就開心 哈哈

唉

我成日都返工唔識做

轉工 搵份識做啱自己

打個飛機 飲杯酒就容易瞓

例如唔識做啲咩？

文件野制度野

訓醒就要番工

唔識做會比senior西？

唔識冇所謂㗎
問一次抄低佢 之後識做咪得囉
問嘢係冇問題㗎 只不過唔好問 第二次第三次

新工黎嫁？

好難

慢慢來
有問題就會炒你

你不用太care